pewdiepie已被內地封殺

鎖國之路不遠矣

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

10

冇封殺先係新聞

內老母地

內你老母地

最新 主線 日程表

重點: 10月20日 民陣大遊行 尖沙咀見!!

WFC

香港陳彥霖 雲南李心草 connect 內地同胞
今日陳彥霖 明日吳傲雪 connect 全港母親

封咪封，大陸都上唔撚到youtube㗎啦

驚條撚咩 支那人用youtube 架咩？

有咩分別

支那自取滅亡

支國上唔到utube
封殺哂所有utuber la

內地？你弱智架？
大陸就大陸啦屌你，同樓主一樣on99

佢啲subscriber都唔係大陸人啦

小圈子自己

啲人會偷片放bilibili

被敵人反對 光榮

支那不嬲都冇得玩youtube架啦

咁就啱啦，偷片班人賺少咗錢

在資訊封鎖前，仍有雞會做吓P牌連仔，吹吓水發up風，William Hung 果句: I have no regrets.

咁封唔封都應該唔關pewdiepie 事啦
pewdiepie 唔係食支那條水路掛
利申冇check

是但啦
T-series 都贏到
支那算甚麼？

佢應該係知俾人偷片 所以就特登令大陸封鎖佢

打pew可以搵到

哈哈

被支那認證

咁都叫封殺？PewDiePie有靠過中國揾食咩？

本身都睇唔到youtube架啦
咪又係盜錄人擺上bilibili youku之類

至少佢地封左pewdiepie全名

Youtube多五毛唔等於中國境內可以上到YouTube
封殺就唔好偷人哋啲片

笑撚死，共黨人真係...好彩佢地唔睇

不嬲都封殺youtube 架啦係啲支那賤種自己翻牆睇姐
不過講真 pewdiepie啲外國笑話/memes 啲支那人真係聽得明咩 其他亞洲地區嘅人follow少啲歐美文化都可能有啲get 唔到

驚鬼咩

D小粉紅都唔知發生咩事

真係就黎想鎖國咁濟
呢個年代網上出名既人影響力重猛過明星藝人
新國際戰線

不意外

佢哋啲filter真係睇到眼殘 乳華諗咗一陣先估到係辱華

唔鍾意就批落辱華/分裂/港台獨

Push

煲大件事啦屌

笑撚死，話佢唔了解中國所以有偏見
但完全冇諗過自己國家有咩問題，冇諗過點解上唔到YouTube

無限放大件事

pewdiepie大把錢

撥火啊大家

Pewdiepie理鳩佢封殺

愈封殺佢地就愈想睇
睇開pewdiepie平時都用開vpn

笑撚死，啲大劣人影響到pewds咩

煲都留比佢地搞
本身都無預支那市場
有力既搞好自己野先
記得不推文

記得不推文

記得不推文

乜原來鬼國有資格上youtube架

內你老母臭屄地

搞笑

pewdiepie咁多人睇
快啲po上reddit同twitter再開戰線

為咗令我地休息支那日日助攻

其實我真係唔撚明點解 辱華 都要filter
港獨 法輪功 果d就算啦 咁嘅詞都會出事？名副其實小學雞治國

內聯網唔煲
佢fans都會煲

記得不推文

記得不推文

記得不推文

what? you never heard of chinazi?

銷國未

內聯網煲la

鎖*

內聯網煲大件事啦屌

割到最後睇下支耶豬仲有咩睇

不要說內地
試著說支那

當中國將所有嘢都封殺，佢仲可以做啲乜撚嘢？

還掂班蝗本身都睇唔到youtube
有咩所謂

#StandWithPewds

除左羅冠聰成個twitter無人講
其實source係咩

黃大仙居民睇到喎， 慈雲山都睇到

記得不推文

記得不推文

記得不推文

廢po又上撚左熱門啦 DLLM

是旦啦屌 支那仔睇開b站搬運 pew賺果副身家關佢地撚事咩

c

可以文宣 pewdiepie fans 多

負皮係比你個"內地"既

識英文

多條國際戰線

冇乜所謂 pewdiepie嘅市場從來都唔係支那

GU

香港嘅mainland係深圳河以南土地 包括新界及九龍半島

現實prisoners 屌耶媽
如果你奶共=有得奶人仔
如果全世界企硬=支那得返戰狼睇

叫中國

我冇錯 錯嘅係世界

封咪封 反正啲蝗唔會get佢平時講野嘅笑點架啦

其實我覺得佢都唔太了解成件事
純粹係燒到去電競界而且有相關meme佢先講
段片對於我地場運動講得唔完整 不過都算幾中立
咁都封殺 相信pewds都預左 佢都唔care啦

本身唔係盲愛國嘅傻閪而家純粹想睇都睇唔到

這就是中国.jpg

其實pewds既觀點可以代表到大部分外國人對香港場運動既認知
我覺得算係咁啦

即使係香港人都好難定義呢場運動係咩性質

阿富汗封殺左我添呀

咁又點？
你都唔係人地個市場

係既 同意你既講法
佢大概係聽過下有件咁既事 未至於好投入好支持既地步
所以見到羅冠聰講類似「pewds撐香港好感動呀」我就覺得over左

pewdiepie大大一直都唔洗靠中國市場嫁啦

10.20

太監笑皇帝唔識扑野

佢地有得睇youtube咩？

絕對去唔到"撐"既程度, 都係SHOW下 d meme 同簡單講下

以為自己係邊個，人哋使撚靠你

對佢黎講都冇乜損失
反正真心鍾意睇佢啲人照樣咪會翻牆睇
其他網站封殺佢嘅影片又點
反正呢啲網站上傳佢嘅影片所得嘅收入又唔會比番佢

佢好似態都冇表過 淨係講翻單都封

推行動po先

唔緊要
仲有中國pewdiepie達哥睇

好笑
封殺人

支爆近了

支那本身都無得上YouTube 封條撚

唔知年頭定上年 佢係華為贊助
vs. T-Series 嗰陣亦好似有統計有大量來自支那嘅subscribe

不過玩Minecraft 炒返起個channel + 同Youtube和解後就好似冇再見到有關大陸嘅嘢

都遇咗架啦 felix won’t give a fuck

佢講得出就一早預左啦，再加上大陸除左識vpn果D就冇咩人識佢啦，對佢影響唔大

中共封鎖清單
香港美國西藏新彊內蒙台灣
衰仔NBA蘋果pdp

遲早大陸youtube得返大陸channel

Cls

封鎖youtuber

算數啦 人地本身就係youtube搵食
支那狗本身都無得用架啦
何況過幾日咪又係解封 好似nba咁

抽pdp水先整啲meme笑下

thankyou冇用嫁

1020

睇左被內地射殺

其實pews 係有幫大陸apps 賣廣告
有排仲幫華為賣電話，隨時佢自己都係用緊華為

內地 = 錦田

咁對佢本人都係零影響，billbill唔通會分錢俾pew咩

本身大陸狗上utube都要翻牆
封殺左只會搞到b站啲搬運工冇飯食

試着說"鄰國"

又成功一步
全面鎖國

笑死

香港嘅內地係邊到？

支那乜都禁
就快變滿清,扶清滅洋

人地youtuber 黎 乜支拿上到youtube 咩

支那

快點鎖國

過幾日就解封架啦

一個渣男喺台灣殺人...

...全球第二subscribe數YouTuber被14億人封殺

god damn toxic

下次用呢張gif

未封個D幫個手檢舉埋，成班Bili偷片狗

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

留個位俾佢哋討論吓囉

講多兩講公安上門拉人

independent creator仍然第一

見到標題笑咗出聲
就好似你同我講
「衰仔樂園已被迪士尼封殺」

大家快d retwt
thks

細路仔脾氣

講真同佳都叫愛過個女仔 佢落手果下一定好心痛 不過一定要斬草除根
佢唔落手嘅話 個女仔只會傷害下一個男仔 同佳諗到咁唯有狠下殺手
佢一定比世界上所有人都心痛 但佢知道佢一定要落手

可能佢本身都唔知華為滲透大計劃

遲下會唔會英超, 世界盃都無得睇啊

好撚野

俾人封左仲好
可以暢所欲言繼續講china memes

玻璃心到

啱呀 睇完條片 純粹覺得Pewds係講下件事
但未到真係好支持
所以上面巴打啲cap圖 啲小粉紅話Pewds支持港獨係做乜鳩 班on9又亂扣帽子

其實佢無對運動表態，只不過佢支持言論自由
其實佢串個d 打壓既人唔俾言論自由，其實已經好足夠
自由其實係國際既價值觀，至於運動始終係政治同國家層面，唔講好正常

好事嚟

又一核彈

pewdiepie 已經係國際級ICON

Ban 佢等於同佢億計Fan 宜戰

師承阿伯罷飲寶礦力之流

ccp封埋對岸youtube吖笨7

推

啲人會翻牆睇youtube 有咩分別

請唔好打飛機
再推加泰Po同埋出咁多遊行住
推返自己香港Po同做地區野先
有兩個大方向建議大家做

1)
國際戰線去twitter
狂Like & Retweet(Share)
唔知要Like 咩Po 去tg 搵 @TwitterHelpBot

2)
本土戰線爭取多啲藍絲轉黃
勇武仔請保護區會候選人
避免再有選襲情況
文宣組整多啲解釋文宣
唔知點做你睇返警察FB大概點做
差佬蠢唔哂
我哋屌咗咁耐藍絲佢哋一直做緊野
一人將一個藍絲轉黃
11月區議會選舉我哋要有400萬票

大把支那人唔識英文啦

內乜撚嘢地？同佢好熟？

內佢老母地

封晒殺全世界囉

又係核彈？

你覺得佢care唔care
又唔係中國俾ad revenue佢

冇北上 冇返大陸 冇內地
去中國！去中國！去中國！

呢一兩年睇過Pewds其中一條片，嗰陣佢react緊memes，見到班大陸仔reupload佢啲片去bilibili，跟住用講笑嘅語氣屌班大陸仔

冇得買399蚊凳

啲支那人被逼翻牆
咁YouTube view 數又高咗

幾時學北韓封到變內聯網？

最好笑仲話自己係好自由

老實講支那係惡好多
世界第一邪惡軸心

封撚哂全世界啦

其實明顯係暗撐
但的確唔應該屈對方撐

等佢封殺晒其他公司，產品，做孤獨强國！

賺中國錢
就要跪

支那人識撚聽無字幕既英文咩

Dah!

就快乜都冇得睇
但啲大陸佬又冇乜野
一個二個都on99咁

成個youtube都禁左
有乜意義

香港的內地係新界。請講明block係新界定係中國?

有冇人識舉報埋

呢個youtuber 係做乜野性質節目多

最唔了解中國就係呢班爛坦

ChiNaZi

支持香港=港獨

"pew也隨西方大流了 .."
係咪以為全世界都係支那人 ...

咁你又推

ling導ren
gang毒
乳華
字都唔識寫咁撚樣，成班文盲

班傻鳩打依d字會被人禁 唯有打拼音
好撚慘呀

轉頭去錦田八鄉睇吓到底有冇俾人封殺先
你話內地呀嘛

屌你支那叫做中國都由得你
叫做大陸都尚可接受

內地.......收皮啦

反正大陸都睇唔到youtube架啦

True

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.17 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
洞察政府現時策略：
1. 相信政府透過中間人搵pro-Beijing people/黑社會襲擊示威者>煽動群眾暴力>警察暴力鎮壓
2. 政府透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象
3. 轉移視線，避談不公義嘅制度
4. 警方扮好人，想洗底
5. 開始將部分示威者塑造為恐怖分子，增強鎮壓說服力

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

係因為大陸除左有網路長城,仲有監控長城,任何相關字眼都唔俾你用

p

咁呢種係racist喎ching